恭喜各位堅持努力不懈的淡友

黑色星期一是指1987年10月19日星期一的股災。事故發生在香港，向西傳播到歐洲，在其他市場已經持續大幅下滑後襲擊美國。 道瓊斯工業平均指數（道瓊斯工業平均指數）下跌508點至1,738.74（22.61％）。當日全球股市在紐約道瓊斯工業平均指數帶頭暴跌下全面下瀉，引發金融市場恐慌，及隨之而來1980年代末的經濟衰退。

人類將會犯同樣的錯..我要洗牌

淡友+1

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

支那將成為全球唯一逆市上升 領導世界經濟的體系
支那又贏

今晚再跌多1000
下星期直插地獄 thx

警察又贏

淡淡加油

起碼1500

逆線向上 豬哂你地班淡友